Clash Royale嘅最大樂趣?

就係睇住D 7頭比我撚到發脾氣

石黑巫戰力強大

哦

贏d傻仔以為自己好勁

一定係td狗

夠膽同我打場囉

講真啦 對面d 技術咁差 你仲高人1 level 有乜春好威呀 你出大水塔果下 佢已經要all in 你啦

你好彩撞到個戇鳩過你啫

做曬聖誕功課未？

10階重要對面1479都未到都可以拎呢打飛機

冇

好廢

絕殺贏

樓主好勁

咁撚多負皮，你把是咪真係咁勁呀
夠膽就同我打場/up條打贏高手嘅片出黎

幾多杯呀高手

鬥廢？

相信連登仔大把過5000 / 6000杯

上到呢d位先講

lv6石頭人仲留係3K都算
打番個12勝先出聲好冇？

岩岩升咋

真小學雞

12勝都冇學人開post

野豬山 比人騎多陣先啦你

桶豬撚人撚到上4000路過

玩game咁耐
未試過打rank對手卡比我低
到呢家打緊4千3都一樣。下限都係平等
冇課金冇石打20win
打左2次 不過都有13勝
12勝真係太easy

有時真係好妒忌好似樓主咁既人
下下等級壓制
唔洗用腦都輕鬆贏
唉

5100路過lm待笑

4900路過

4000都未過就串串貢
少年你真係太年輕

咁都有得打飛機，笑撚死人咩
咁嘅卡lv仲停係3千零杯，人唔笑狗到吠
12勝又無垃撚圾

你知唔撚知石巫係4000+隨時俾人當狗咁撚你啊，贏啲低lv就打撚哂飛機，真係忍唔住笑鳩樓主你

唔洗其他高手出馬啦,我最廢都知一開波等你條柒頭皮出石頭jer果陣就瘋狂攻你左路等你儲唔到兵!! 等你嚇到失禁果陣先再偷鳩你左路桃!

利申:孫子兵法創辦人

講到咁威不如打場試下

4000 係另一個世界

13lv皇巨真係好屌

佢揸住lv6 石，要幾冇技術仲留係3000

你個大電淨係炸到兩隻蝙蝠

打到20勝先好出聲啦

你卡高level過人但排ladder撞到佢已經代表佢勁過你啦
仲拎出黎柒 12勝都無

石巫組合求其揾隊騎桶，飛斧龍卷風，低水野豬流都剋死你啦，拎著lv6史詩都上唔到4000仲要串串貢真係唔知醜

利申石巫玩家

勁過我就贏左我啦

我10 本 上到4000 啦 ,

野豬山

可能人地解緊任炸

你咁勁點解連4000都上唔到

打鬼咩,我呀,一開波等你條柒頭皮出石頭jer果陣就瘋狂攻你左路等你儲唔到兵!! 等你嚇到失禁果陣先再偷鳩你左路桃!

利申:你諗到點破未?

on9 一開波連人係哂牌未都知就出石頭
人地出張精銳野蠻人都gg你啦

我不嬲都係鬥進攻

依家講緊你俾人快攻另一邊啊柒頭仲講鬥進攻

你恰卡恰緊人兩三lv
跟9741贏先叫贏

咁低端都係度扮勁

10同9lv😂

新手線4千杯過左未?

個大電得啖笑

笑死
高人一lv贏到仲敢係度打飛機

小弟用d普通牌係咁撚d高Lv又用課金牌嘅人個陣你仲食緊奶咋

利申：頂唔順佢出埋d課金先有嘅神牌破壞平衡，已棄game

點解你錄片可以錄埋d呻吟聲

難得有cr post
順帶問我單推進大皮卡係咪根本上存在問題
對手地獄塔好易守（電法+大電+細電都唔易破地獄）
打豬7成輸 打石頭人都係55波放皮卡守都比人慢慢磨 守完隻皮卡冇乜血咁制 打天狗更難打

大皮卡 飛龍 電法 火精靈
細電 大電 騎士 哥軍
3.9水

求指教牌組有冇改善空間

大皮卡/石頭/超騎後面一定要有法師等等跟後面

有D撚樣
清左我隊兵就笑一笑
我攻佢唔入就笑一笑
佢打得我入笑一笑
爆左我一路佢就笑一笑

到最後2倍水我反攻佢直接3冠
我狂撳笑鳩佢果下好爽

因為皮卡唔係打推進，最好用來防反，你等對面出豬用皮卡防再反打就得。大電可以換毒藥

利申：4900分17勝，玩左年幾冇課過金

在下表示: 未到完場都唔好

大皮卡一定要後手出

用石巫上4000, 但之後已經換走左暗夜女巫

係,一開頭忍佢老未,都最後反CUP佢扭曲自己容貌狂篤恥笑樣真係好爽

強烈建議CR 加啲侮辱性字眼如: 死廢柴,食屎狗 等 ,ICON就加啲國王舉中指,國王除褲露屎忽

天梯冇用 淨係講挑戰
大皮一定要配合另一張win condition 例如：

試探階段淨係用大皮以外7張牌磨血
等到對手出坦/豬先拎大皮出黎斬殺
再配合刺客/礦工/毒反擊
刺客/礦工可換攻城/豬/木桶
電法可換炮手（但防守效果差好多）
下面4張自己睇情況換番d差唔多嘅野，但毒最好唔好換

本來想串下個廢物 但真係諗唔到「坦後放輸出」呢句廢話可以點駁

Golem witch未去到4000已變垃圾, 想當年出左NW係咁上副牌LVL諗住打上4000點知1個月NERF到變垃圾, 之後就唔會用GOLD買傳奇同知SUPERCELL點玩, 後尾BURF番GRAVEYARD執左套PEKKA GRAVEYARD上番4千頭:

pekka, ice golem, minions, gob gang, graveyard, ewiz, arrow & poison

依副tri-pekka 勁野, 不過有ewiz 唔洗用ZAP轉ARROW(副野俾蚊克), 我平均一個月2次傳奇(今個月4次), 仲未抽到BANDIT, 好想中佢玩bridge spam(log bait後又一sub 9 no-skill deck)

石頭人暗巫太多方法破
一隻飛斧 / 一個毒 / 暗巫過橋比野隔
仲要前排勁多騎桶配地獄塔
呢排又NEFF 水塔

樓主樣子

我覺得zap同Ewiz冇衝突
一個啪蝙蝠一個做防守
$3$6就冇架la 冇deck係完美

btw舊bridge spam已經被超騎打爆
新bridge spam核心係幽靈

我用飛龍寶寶係貪佢空軍 人地軍墓/其他塔可以中間飛入去
同埋法師怕大電

因為無論咩情況 都唔會expect大皮會行到埋塔
所以你呢個deck唔work
但睇我貼果副
大皮斬左坦已經完成任務 淨低嘅價值就係迫對手出牌防守
但佢出牌守大皮就分分中唔會夠水守你嘅攻城/刺客/豬/木桶，咁就有機可乘

一直諗緊想玩雙進攻
默默升緊攻城 豬同木桶低lv難求

啱呀 我皮卡八成都係做坦防反
爆塔往往係飛龍+電法
如果我換攻城 唔知換走邊張好
唔想大轉住 始終存在lv問題

你咩盃段？

礦工攻城or冰人攻城

半年前上過4200尾 季賽完跌4000就冇上過
一直4000玩2v2

樓豬d索鼻聲同呼吸聲好J

唔用ARROW 一有蚊前功盡廢, ZAP無咩太大用, 一係你去到13LVL ZAP哂低LVL蚊佢
BATS一個ZAP死哂又係唔可靠, 用蚊好好多

Ghost會nerf硬(SUB-9 SC對NW既做法)

你都痴撚線，隻game邊撚度有一張牌係一定要課金先有

最大樂趣一定係殺野豬
我憎呢張卡憎到一個點

皮卡壙工攻城？

I know that feel bro 天梯4K最辛苦 加油

pekka 係用黎打防反, 唔預佢會埋塔, 佢既用處係防守, 同埋一堆後卡俾佢頂到埋塔,
俾佢埋得塔對手應該幾廢

i know that feel bro,
好撚憎hog, 仲有一堆log bait既卡(公主, 木同)

飛桶自閉流死全家

graveyard 會唔會又nerf番, 上次buff完打防反 是但放ice golem+graveyard+arrow已經屈到盡

唔係怕輸跌分 係唔鐘意佢季賽完跌返4000
開頭又要等成班高分上左先

今次SC UPDATE生性, nerf撚哂log bait deck佢(仲唔NERF隻GAME聽收皮)

yes 上多d youtube睇人點玩就明

壙工最煩係低lv 冰人可以考慮升下
我電法都係2lv好低 比人一下火球清

e-wiz係咁多張傳奇最有用(唔係講勁), 有佢推tank已經唔洗理inferno系(前提你要sure佢唔會俾野分)

$3蝙蝠都係互補姐 各有各好la

hog nerf完冇nerf咁
d人又話mortar打hog易 我打到好辛苦

電法好難用黎跟坦解地獄塔
對手放得好 電法未埋到攻擊範圍皮卡已經燒死
再未講電法好易引走

3$好撚勁dps超高, 木又清佢唔用, zap又殺唔死

睇ROYALE TV少左好多hog deck, 多好多MK同MG deck...

最大樂趣就係垃撚柒圾豬同騎士同火法同地獄塔撚鳩撚到5000分

咁玩一定帶小魔法跟身用黎清swarm unit, 佢用咁多卡防我套皮卡電法, double exilr已經知點屈對手, 我套win condition係ice golem+graveyard, 下波打佢轉一轉套路對手已經輸

宜家豬已經好難用，好多野都完剋

當年我10本4300分都未笑人

咁咪好, 早2個月CR跌到落地底, UPDATE又廢又無gimmick, balance又做唔好
係今次12月大update, 睇到佢出新卡既方式轉左就知佢有聽玩家意見, balance番堆OP濫卡即刻生猛哂

四千頭好撚多13lv精銳同皇巨

龍捲風比狗用

10lv先得3千2杯就唔好打飛機啦，抵你比人笑

[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(13)新shop好趕客喎sc

其實有討論區
仲有ig group

豬宜家已經唔叫屈啦

一向3水炮已經賺一水完解，其實任何建築都係 而家仲要個個帶風，豬遇著風真係叫救命。

當一張十LV豬 比一個6LV風卷 扣得幾多血

豬個血量比大皮6LV都要斬2.5下 咁樣真係合理咩

又幫豬同騎士打飛機真係唔怪得官方都怕撚左你地

咁多牌組之中，Mortar 最剋豬同埋飛桶流

3400都未到都好意思拎出黎打飛機，睇你電法打車都知係新手

騎士我都覺OP

E.wizard log poison princess
Giant witch bandit minion horde
可以點改善

正常番la

曾經我四千分都以為自己好勁，一去打Cesg個千人聯賽，先知勁個班係9741都打到你仆街

拎隻game黎打飛機 仲要係手機game
究竟樓豬現實生活有幾咁失敗?

4000+已經變到屈卡lvl only...好多4千頭技術垃圾

有無狗球愛好者 玩隻年幾都係狗球

補圖 仲卡係3000左右

狗球
魔法諗緊用大電+箭 定 火球+ 箭

大皮球

Ching 4大皮卡 6野豬 6戈侖冰人 8蝙蝠 1滾木 6火球 1電法 9哥布林
打到3200
大皮卡防反 野豬刷血
有無咩改進

卡左3300好撚耐 D撚樣白12lv 橙9lv 紫5lv都仲可以卡係3300 真係好撚on9
自己白得8lv 紫得3lv 橙得7lv

基本上牌lv差2lv已經唔撚洗打 用箭可以清唔撚到6$ on9

我都係玩大皮卡，但我大多數係穩守突擊，好小直接放大皮卡去攻。
同建議你放多一隻快攻用牌，例如野豬。
利申：4000盃新手

卡左係4300 想問問有咩可以改

樓主其他片好好笑

用龍卷風既傷害黎判斷佢既價值 你好明顯係唔識玩

graveyard唔夾miner，另外天梯除非盡量唔好用傳說，除非你追到個lv，你電法得2lv，火球9lv都秒到，可以換大蚊，你放tombstone應該都係想剋豬，其實可以換龍卷風，可以剋埋其他beatdown

你呢個組合遇到火狗+氣球真係輸左9成

單講豬VS龍風卷
第一下拉豬開主塔, 公主塔比人打1下主塔1-2下
第二次開次直接拉豬去中上位, 3水完美解4水

係啦係啦 用豬最叻啦

好叻豬

笑死，自已唔識counter就淨係識一味係度抱怨人地屈機，我自已就好少玩hog，只係見親hog都好少輸，好心你唔好咁自負啦

Thanks bro 我再睇睇點執先

有無大皮卡哪deck 介紹

大皮 野豬 公主 細電
炮女/大蚊
地獄塔/電塔
火箭/大電
哥布團/盾骷

穩上4000

無公主點算

ice golem 配graveyard, 又經濟拉怪又好用

1746勝都未上4000就唔好笑人啦
宜家有收紫卡已經易升好多

4900皇巨

箭手

只用野豬刷血？

樓主屈人lv 仲咁臭串
收收皮先啦好嘛

樓主唔見左

最開心係最後幾秒反敗為勝

你打得贏我我咪收皮囉

咁得閒每秒鐘追post咩

PISH

係啊⋯洗完Rank 咪休息下囉
啊Sorry ，你應該未體會過咩係洗Rank

我平時靠豬 炮女同公主
依家玩法係先守好再反攻

等級夠的話可以考慮騎士換冰人，同埋墓碑作用不大，換其他防守會好啲，除非你好驚精銳

樓豬咁都有得打飛機

小學雞又喺度講 眾人皆廢我獨醒

呢個game已經將操作簡化到一個好低嘅水平，你估真係你轉得快？
啲牌都balance到較穩定水準，你估真係你叻叻豬？

我覺得呢個遊戲 版本 > 心態 > 策略 > 操作 > 牌組

利申：無課從16年1月開始玩。

笑撚死 廿勝要10石炸
大家去返cr post傾啦

樓豬太撚戇鳩

墓碑放中間防到好多野

你講緊個情況係單豬
係前面放隻mega knight, 隻豬可以點殺?

打場frdly咪夠邊個係on9
叫你地打又唔打

1999
打嬴就唔on9?

幾時放條好友link上黎俾我地學野

1 0 果陣已經冇玩
好耐之前既20勝係100石

唔好鳩up啦，2次都係10石

睇你咩陣姐, 最簡單加多隻騎士囉
MK+豬11水, 11水內大把組合啦

重點係想講有龍卷風打豬真係易好多

狗球 玩大電仲夠水咩
隻GAME第一隻LEGEND抽到天狗 就一直玩左兩年幾天狗
帶法術好苦惱

咩叫係前面放隻mega knight，隻豬可以點殺
就咁mega knight加豬進攻，大把方法可以賺水解啦
隻game就目前呢個版本黎講除左新卡幽靈無好明顯既絕對賺水counter之外，其實係雙方無蝕水既情況之下，唔會話有一個進攻組合係"無可能解到"，解唔到既原因一係就係你技術太廢，唔清楚大家牌組既特性，唔知應該用邊張牌剋返人地邊張牌，另一個原因就係你牌組根本無應對既手段，會出現呢種情況就一係你副牌純粹比佢剋，一係就你副牌自已亂砌根本九唔搭八，所以唔該唔好話咩咩咩屈哂機，又無得打又剩 唔肯承認技不如人

上左四千先同人講打frdly 啦

果個係測試服黎，最尾改左做10石，有無玩過架，唔好衝出黎柒啦唔該

一直用緊 豬 刺客 電法 加速 飛龍寶 地獄飛龍 龍卷 骷髏團 仲係37xx盃 有咩可以換

原來呢度咁多人玩

我都記得好清楚，兩次都係10石

曼9拉effect

你on9啦 effect

老友你唔係仲覺得自已係啱下話?
我自已打到20勝，我會唔記得?
比哂位你落台都無黎醒目，我係你就深潛啦
係唔信就自已search clash royale 20 wins entry fee
唔好再咁再固執得唔得

咁應該係10 石
不過我果陣都係打左幾次
之後10石都冇

因為經常打競投場

講真其實係10石之餘仲要頭三次入場都係免費，
所以其實睇唔明你話玩左2次之後無石打係咩玩法，
講真，打唔到咪打唔到囉，有咩必要咁樣吹水，係咪真係現實自卑到要靠網上吹水黎博取果啲無意義既優感

搵番張圖
係打到冇心機打

睇完得啖笑

十九連勝過都未出聲
你卡都未滿等走出黎吠

姐係實力唔夠所以打唔到，唔係咩無石打所以打唔到，你之前d comment根本就講到輕輕鬆鬆已經20勝，好似想講如果我有石打，20勝實打到啦。
咩叫打到無心機打 姐係你想講係你自已選擇唔打，要打就一定打到20勝咁話。
巴打你d精神勝利法真係笑鬼死我，不如你直接唔好打，之後同人講你一場都未輸過啦，你d思維真心有趣，去到呢個地步都仲要認叻

Hi?

汽球 冰巨人 電法 巫師
弓箭手 細蚊 騎士 arrows
卡左係3500 請問可以點改善

btw 有咩hunter卡組好用
用Hunter輸到仆街

唔用啦 太低lv

9741 都夠上4000
係到播片屈lv 恰人真係笑而不語

好明顯你係中途加入

起初個陣係唔課金冇咩可能抽到史詩

小學生柒少陣啦

hunter 有potential不過要BUFF 唔係又一張垃圾卡, 血量太小攻speed太低

樓豬俾人插到飛起我都廢鳩事屌佢
廢柴開post

樓豬想單挑隨時歡迎

你有無病，所有chest都有一定機率開到epic，legendary，
何來乜撚野"要課金先有嘅神牌"，
再講要unlock一張epic卡，以前係商店買1張都係2000金幣，你一定要課金先會有2000金幣?
屌，你話呢隻game比人壓lv我都理解到，你竟然係話比人用一定要課左金先解鎖到既神牌屌打先所以唔玩，真係唔知你個腦諗咩，連咁基本既野都唔知，仲要係度扮老屎忽 你就真係同我柒少陣

樓主個陣係抄godspeed(youtuber)

我而家4000都係日日打6lv石人
你仲喺3000屈呢就返去瞓啦

yes
係攻略網睇到
但我唔認識godspeed

godspeed 好似叫老高...

官方youtuber 黎

老高而家d陣都係左抄又抄，不過無咩所謂。

用緊呢兩套 卡左係39xx

有無建議轉邊張/升邊張卡